A FOR APPLE, B FOR BOY, G FOR

G FOR CHICKEN

麻友

G FOR GIRL 呀冇讀書都知啦
所有女人都係G

G for go to school by bus